而家買iphone6splus好？

轉會啦

抵玩

人把用到丟嘅機你依家先換

原本諗住6plus，點知得6s

6plus

平嘛 最衰冇5s或6plus 5s金好靚

唔好

Se啦

好on9?

轉會啦
我都換左6s

5s想換6s

岩岩5s換左6s
夠用又抵買

6splus

好多an機都好平又實用
冇錢就唔好用iPhone
盞自己後悔

7plus 最抵吊